一個訂造廚櫃2萬蚊合理嗎？ 附詳細資料

廚房
面積大慨 85寸至65寸
高90寸
大約22寸深

整體有個吊櫃 有個地櫃
一體式放雪櫃 應該洗衣機都有位果種

麻煩晒各位

搵多幾間報價啦

沒錢學人訂野

而家裝修緊 工程未完 本身冇包 係個師傅而家再報價 如出租既 駛唔駛訂造 因為ikea 果d 好似揾個岩岩好既又唔係咁容易

睇你咩物料
石面貴少少都合理
純木就唔會咁貴

無知一問 木面咪會濕水？
同埋租比人 木既話會唔會好易整爛

你講廚房呎吋有撚用咩
講下你個櫃幾長仲好啦

面應該會包層膠板

2萬蚊咁平 係我就訂做多幾個轉頭拎去賣賺到笑

我有幾個紙皮做既
你係咪要

IKEA 應該唔駛5千 但就未必咁fit

租俾人既就求其啦

當你2m長 包吊櫃地櫃 連裝 差唔多啦 除非好垃圾既料

14呎吊地櫃收20000
做多幾單咪退休

如果係全實木都值嘅
唔好同ikea嘅垃圾比

包安裝同石面合理

唔識價收皮啦 design、裝工連枱面石 仲要mark up

好似ikea都有類似 但未必放到雪櫃同洗衣機

我訂做一間房的地台加成個房咁大的衣櫃
二萬幾

你諗下

差唔多依個價
地櫃$2000 一尺左右

吹撚到design
廚房吊地櫃都要design
咪又係照copy

你俾14呎櫃20000我做
剩做你我都唔洗憂

你做邊行呀咁熟價

d 材料問過師傅
係面版用雲石
櫃面用木

咁2萬算抵嫁啦

訂造廚櫃一尺尺咁計架嘛
每尺750-800蚊左右，自己拉尺度下啦

出租咪唔洗揀雲石啦，鋪層不銹鋼果啲算數啦

廚房石不宜用雲石，師傅口中所說的應是人造石或麻石（花崗岩）！平價人造石，或最普通黑麻石之類應為$60/平方尺！造工未計，但一般造工（打磨之類）佔總價錢30%-60%！視乎點做法！安裝如大約600x2000mm，要兩人，則師傅價為每人大約$1200-1500，運費未計！

香港現場整定大陸野啊

無材料資料好難估，你要求不同可以差好遠

枱面：Formica / Corian / 大陸無縫石 / 雲石 / 人做石
櫃面：Formica / 焗漆 / 玻璃面
較 : 靚同差可以影響用幾耐
其他 : 星盤，龍頭etc etc

建議你用類似既spec 出去問多兩間

全實木
做櫃叻極咪夾板

家用corian

其實咁拎黎講真係幾多餘 個個qs上身咁講值唔值 其實你知道哂材料人工成本咁點 都要有人做先得架 就算比你知個櫃成本係5千 但個個都報10k up既 咁你可以點
樓主自己去問多幾多間搵多幾間邊個平搵邊個囉

唔記得提，仲有最仆街既貼木紋膠紙面

同意，諗清楚要咩之後出去問

你告到steam賠償俾你，都唔止2萬啦

Corian $1500/sqm(2.15)(0.56)=$1806
Low cab $2200/LM(2.15)=$4730
Hang cab $2200/LM(2.15)=$4730
S/S Sink $600/pc
Water tap $250/pc
Delivery $1200
Installation $2600

Total: $15916

利：9up

有冇平面 要咩料 我幫你plan下
利申:做廚櫃

corian特價石600幾一直尺(2尺深)，1500sqm買唔到啦
吊/地櫃合理
sink盤龍頭冇咁平，垃圾另計
運費，大陸櫃嘅話，個價已經包埋唔使分開計
安裝2600，俾兩工人搵鬼裝

計晒成本價出嚟又如何？判頭唔使開飯養屋企？風險都要成本

行家

想請教樓上巴打講的corian, formica, 同無鏠石，係咪純粹美觀的分別? 晚晚煮飯的用邊隻好？

留名學野

成日煮就石英石啦，最襟用
formica枱面係仿石膠板嚟
corian係無縫石一種，出名嘅仲有samsung 同 lg，貴野有保養，裂咗都有人整

樓上有人話麻石，係平啲又硬淨，上一代人用多，而家好多人會造枱面

連登角度

無profit and overhead, 亦無prelim

爐頭，油煙機，水喉開窿果d 呢？

如果用真石，要揀顏色要留意。因為真石比人造石或無縫石多窿，用得耐可能會有水印

formica 唔好啦，呢d 面其實痴落木板上，濕水受熱得耐會"矯"起

corian 喺無縫石的其中一個牌子，另外大陸韓國都有，價錢不同，仲可以無縫連埋星盤，但係如果你將來想換星盤會好麻煩

係大陸整左再運過黎的

巴打你冷靜啲唔使下下感嘆號咁激動

土炮定外國貨先
識廚櫃公司有最低消費10萬
那怕一個吊櫃都收咁貴
如果係西德板呢類……
如果有鋁同玻璃
你最好睇清楚點解咁平

兩皮廚櫃，放租用
唔使問都知大陸櫃啦
大陸櫃就係德利板，西德板，富美家嗰啲㗎啦
正常價啦，點會特別平？
唔通個判頭俾bulthup佢咩

諗緊放租會唔會ikea買就算.. 但ikea果D 會唔會同你砌番岩位咁..